有餐廳將於沙田分店變身公眾休息區

g持以後去多d食
地址：Homesquare shop 503
即係沙田ikea個商場，沙田站A3/B出口後左邊天橋落斜步行1分鐘可達

推

更正：係A1/B出口先岩
btw推

成日去荃灣分店食

push